有冇人覺得自己份工虛耗生命

翻緊第三日
由第一日開始坐到依家
咩都冇做過

保安？

咁撚正

覺
連續兩日返14個鐘
覺得自己同死亡又近咗一大步

文職

正？ 坐係度冇野做時間好難過
覺得自己好似廢人咁
唉

你個啲似係用生命換工作多啲

覺
日日無所事事 雖然人工唔差
但番到好頹廢 好想走
但有負擔 又唔可以話走就走

覺
雖然唔係話坐係度玩手指
但做既野等於成team人既打雜
但又冇方向

轉工啦

利申，過來人

樓主同我一樣，完全唔知自己做咩
日日番去坐，份工又追唔到通脹
不過足夠自己一個人生活
但建議樓主搵定工轉，搵到d自己番得開心的工
因為做自己唔中意做的工真係幾辛苦

用生命換取金錢

即係人工幾多呀

不要再說了

無野做咪好囉!!

exac7ly 同我一樣

你先2日
我就黎坐左3個月啦
頭1個月都仲有掙扎 係咁諗住搵多份
E家做下自己野好過

番到九個月左右,
九個月黎做過既野都唔夠上一份工一個星期做既野多,
前途又唔係好, 好想走

用時間換金錢
原本諗住捱夠一年
依家三個月開始頂唔緊

所以我都睇下書
遲啲諗住買啲參考書做 然後去考ielts
再自己學下日文咁

我都係想加陣份工番一年之後就去考機電署
加陣番左2個月就黎悶死，做d野又千篇一律

用青春換取金錢。。。。

返工頭個一個星期係齋坐架啦
你又要等人教你野 pw個d又未齊 係咁架喎

我慘到連電腦都未有
唔知可以做咩

覺啊...日日做到無停手，但似係消耗緊自己青春，無嘢學到，人工又唔係高，但係就老奉要ot